香港必須獨立

香港必須獨立，脫離中共魔爪

國安法？本大爺未撚驚過呀！黎拉鳩我呀笨柒國安奶袋黑警

用英文Respect motherland 真正 goodest logic

起我底 再開過post

香港獨立！

連登會員-1

人係外國就點玩都得

自我約束規限自己言論
死得仲快

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

大家覺唔覺已被共匪立法引哂去，無人理9月6呢！

成立臨時政府未？

哩個真係抵屌，好𠹌肉酸

革命都未搞 學人獨立

搞緊啦 你唔知呀？咁證明你唔係黃啦

仲覆條毛做乜鳩